有無人計過呢3個月外國勢力課左幾多金係香港？

啲藍絲話所有野都係外國勢力
所有示威遊行 記者社工 都係收左錢
只要行去前線仲多啲 係受傷都有安家費
有哂價目表wo

我當保守估計每個示威者每次出黎收1000
前線勇武收3000 受傷被捕收5000
呢3個月大大話話都有2x-30次到遊行集會
計埋有3次百萬人以上嘅大遊行
其他細啲遊行都有10-30萬
被捕800個手足 受傷我當有5000人
前線勇武有1萬人
仲有佢地最鐘意話泛民收重金 咁每個泛民我當每個收100萬到
有無人計到呢到有幾多錢？
點解咁大筆資金流入香港 政府都係話經濟差？
邊個外國勢力會咁on9用咁多錢黎搞亂香港
都唔直接用筆錢買軍備打9你？

突然間幾百億熱錢
林鄭仲話經濟衰退？

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

稍微一推

駁五刀

咪撚岸鳩啦, 下下有人收錢, 咁多錢金幾佰萬現金, 放晌幾架貨車晌街派錢, 60萬人好未? 太空都睇到啦, 今時今日有無人同記者影到有咁即事呢??? 藍屍就一定有曬部門同連線, 真係比人影到集會完派錢, 黃絲真係無, D人真係無知識.........